三軍裝一便衣入左富榮花園

12：35分
三軍裝一便衣入左富榮花園12座
見有狗車泊係外面
似上去拉人